[勇武入嚟] 神獸降臨時要講咒語

各位勇武手足 召喚神獸嗰陣就係俾對家大做文章嘅時候

鏡頭前面一定要做得盡量好睇 因為一般人就係睇呢啲鏡頭去理解你哋嘅行為 所以記者嘅鏡頭亦都係我哋其中一樣架生

邊獅鳥 邊講咒語
每次召喚神獸 記得要講神獸嘅資料
即係 例如對方如果係用刀追砍我哋 獅鳥嗰陣 邊做邊講：用刀砍人呀嗱 用刀砍人呀嗱

咒語一定要大聲到可以清楚收音嘅程度！

觀眾角度：鏡頭就係一切
紅媒一定淨係剪你哋打人嗰段播出街 所以一定要話俾全世界知點解神獸會降臨 講到紅媒無得剪逼住出街

最後 有巴打講到唔好裝修書店
無錯 係一定唔撚柒搞得
象徵意義大於實質 書代表知識 資訊傳播
唔洗讀media都應該明我講乜

光復香港 時代革命

推

自推: 1/10

自推: 2/10

推
雖然有陣時tvb連聲都會cut埋
但起碼其他電視台d人見到都起碼知咩事

自推: 3/10

自推: 4/10

自推: 5/10

自推: 6/10

自推: 7/10

自推: 8/10

自推: 9/10

自推: 10/10

自推: 11/10

自推: 12/10

自推: 13/10

自推: 14/10

自推: 15/10

自推: 16/10

自推: 17/10

自推: 18/10

自推: 19/10

自推: 20/10

尤其係啲大網媒 好多藍絲都睇佢哋
一定要俾人知鶳嘅前因後果

幫我click入去推
和理非戰場－面具人鏈
外國嘅人好幸福，一出世就生活係民主國家，有部分人根本唔會明點解我地爭取民主要用裝修、神獸（唔好高估外國人嘅智力，佢地睇野好表面）。

有位巴講得好啱，我地之所以漸漸少咗國際支持，係因為和理非戰場越來越細。冇和理非嘅活動吸引佢地嘅眼球，餘下嘅只有神獸同裝修。

咁所以，我地可以搞返個面具人鏈，表達我地不畏反蒙面法，不畏極權嘅精神。
人鏈活動一直都比較少人被人拉，比起遊行更適合一家大細出席
而且我地日日遊行，係外國人眼中好悶㗎。要有多啲gimmick佢地先會重新關注。
時間、地點我唔知應該點定，但如果真係搞面具人鏈，我地可以帶上自製嘅四川面譜、facepainting、動物面膜、超人、Mario、多啦A夢、V煞⋯⋯冇嘅話純戴口罩都得，不過口罩上可以畫野。總之約精彩越好玩越好
我地依家好需要一個嘉年華式抗爭去緩和下大家嘅情緒，同獲得國際認同。好似之前雷射革命咁。

如果各位手足覺得呢個建議ok，就開多另一個po去講時間地點啦。
（大家都要考慮一個問題就係，面具人鏈會唔會被狗拉，如果會嘅話⋯⋯都係諗諗先。畢竟expect一家大細出席，怕會全家被告）

p牌求推

有道理
但召喚緊果陣唔會記得咁多

所以要靠其他唔叫神獸嘅勇武幫手喺隔離做三姑六婆：抵啦 砍人 砍人咪俾人打囉 下次唔好砍人啦屌你

不停講 同夠大聲

pish 好重要

非常合理可行

如果可以就到講得有節奏啲好似我地係商埸嗌口號咁個效果更佳 如果唔係個個都咒語聽唔到

無錯 或者直接一齊叫：呢條友砍人呀
Yap記者嚟影

幾好主意

再推

又推

講左一排既配音師

推 但講咒語唔好講粗口
可能會俾電視台消音

［核彈整合，文宣組入黎］衝衝子辛苦晒，跟住落黎呢幾日係文宣回合

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

繼續推

Agger

pish

中前排可增加新職業：配音員

幫推 都可以用下下面方法

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

push

呢個仲好

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

鳩達:一路打一路嗌唔好打呀救命呀

配音師！！！！！

tui

配音鶳

同我推推推

有用 可由圍堵插唔到手嘅人講
做緊野嘅就專心做野

召神獸要有神器先召到 遮陣

［和理非可做的事］可以和理非，但不能不勇武

Push 咒語!!!

負皮請解釋

推

Push

真
我老母淺黃
我都要解釋同俾條片佢睇係個dc9撞人先
佢先話dc9抵死 自己發癲先

推，有用

first aid 到場:佢比狗打傷咗

推 配音師

打人吖嗱 關節下陰

前面宣告佢嘅罪狀
後面表述將懲處嘅位置

推
講咒語 講咒語

獅鳥盡量唔使見太多血，用針插盲，打斷關節就夠。4個手足捉實獵物手腳，施刑者雙膝跪下夾實佢個頭，再用針貫穿佢對眼。之後反轉佢集中打頸椎！

推，召喚要做足啲

太多人覺得見血就係暴力
我哋要學吓黑警 傷晒都未見血

正呀

死dc9 撞人吖嗱！

講住咒語會有效好多

推，新職業係配音員

打人吖嗱

❌私了
❌獅鳥
✅以武制暴
✅為民請命
✅替天行道
✅為民除害
✅自衛還擊
✅除暴安良
✅行俠仗義
✅就地防衛
✅打擊黑社會

啱，無咒語定用召喚術

點

推！

我地完全會影響中美貿易戰！我地係完全贏緊！

推!!

同意，見到前線手足俾紅媒抹黑真係好嬲，大大力推！！

咒語加事後文宣，戰果相加罪狀

鐵頭功丫喇？

私了一定要爆春袋
仲要唔致命（左膠大愛）

一路叫唔好打頭一路大大力錫佢春袋
個畫面正到諗起都想打個飛機

你諗下如果你係藍絲
比人私了打爆頭壯烈d
定係比人私了爆春袋搞笑d

唔通大大聲係記者鏡頭面前話比人爆袋咩？
有力講都無面講啦

紅媒：MUTE

記住獵物唔係用嚟洩憤，所以拳打腳踢係冇用，係要佢以後唔能夠以人類為獵食目標！

要講埋受害者有幾傷：
撞到人地腳都斷埋 死dc9 撞人喇 撞人喇
嚇到人地細路女都喊 斬人喇

[極URGENT](Sorry洗版但真係極急 好多鬼佬睇BBC)唔知做咩BBC完全leave out左的士佬恐襲撞人(話係striking, in fact係car ramming attack, causing several casualties先啱）
BBC係大型媒體有頗大公信力，但事實偏離左咁多係變相抹黑左示威者。。而外國風向開始轉的話 我地會流失好多支持

全世界去BBC填個 complain. 叫佢補番facts.快！！！！！

禁“Complain Online" ->make a complaint -> Yes

complain內容填以下comment：
In the lower half section of the page,

"A driver in his 60s was dragged out of..." You have left out the fact that he launched a car-ramming attack into crowds, causing several injured, one legs broken & in critical condition! Thats why protestors drag him out to prevent him from escaping / ramming into others again! Please amend the news and add back the fact!

the ramming footage:
backup1:

backup2:

推
除左文字 聲音都係好好嘅文宣

重要

洗唔洗chok聲？
純粹怕勇武BB把聲俾人認到😣

如果日後真係申請到的話反對通知書勇武入嚟

其實不如一路大叫你唔好打人，一路打到佢仆街

咁睇起上黎更加真假難分

用刀斬人呀啦！

有冇諗過紅媒會mute音

開心笑 開心玩 米奇老未

p牌推唔郁

其實好多野可以學黑警
唔見血一樣

另一樣如果有藍屎擺明挑機
一方面唔好申對手推，可以就食身位推，有浮板盾可以座低推，魔杖就舉高打橫推
同時唸咒語「第x次警告，停止衝擊，否則我地會自衛」
到神獸降臨就再繼續唸

要預馬屎路依啲博上位會陸續有來，總之依啲PR野盡量唔好少
但當然，琴日部DC9咁梗係無得警告啦

人地咪熄聲

幫推, 有道理, 等紅媒播條片都知咩事
雖然佢地可以無恥D唔播聲...

唔係有咩

推到有咒語 反而周邊花生友應該詠唱

咒語好重要

打人吖嗱 唔好打頭

提醒手足唔好打頭，自然就要轉地方
巴打講得啱，爆頭令佢哋自覺英雄
爆下體可以幫佢哋喚起恥辱心

唔敢落手打, 一係行前開遮, 後排就做旁述,大大聲做

建議可以講清楚埋佢用咩傷人，或者令人地咩地方受傷
咁獅鳥就可以針對番個位錫佢老母
例如嗌佢拎刀斬人呀，就錫爆佢隻手
佢撞斷人隻腳呀，就錫爆佢對腳

Pish

班阿叔最要命，你要佢大大聲同人講俾人爆春袋，佢真係寧願跳樓死

琴日有單鶳我睇立場新聞

佢講有人係鶳完之後喺藍絲隔離舉牌話”藍絲打人先”

我覺得呢個方法唔錯 可以參考

一定要叫

用手斬人呀拿
用棍打人呀拿
連女人你都出手打?
你先郁手打個後生仔?

一早應該咁做

推推推推推

推吖

咁到時cctvb報新聞就唔會報聲音
你睇琴日cctvb正係講的士佬比黑衫打
唔講佢的士撞黑衫先

文宣方向！！！！TVB沒有告訴你的事實

我建議圍觀或者開遮嘅手足，一定要喺鏡頭隔離大大聲嗌咒語

會唔會當講粗口咁咇咗佢

舉牌會唔會好少少

其實用疑問仲好,同埋真係唔好用粗口.
做咩打人呀?做咩斬人呀?做咩撞人呀?

開親post都沉底
講一樣point既post就個個上熱門
連仔應該後台bam鳩左我

[GTA攻略：天道師] 其實執行天道既時候可以做多少少野黎昇華整個行動（主要做比外界睇）

幫幫手！我地要草船借箭

旁邊既都幫手叫/舉下牌
紅媒連聲都cut

贊成

PUSH

good idea

有阻膠出現可唔可以搵人好似71白頭佬咁一嘢搬走佢？

講係唔夠

要拎塊牌/ banner / 旗

俾傳媒、外國人睇到張相
一眼就明前因後果

咁就做到勇武文宣同行

推，文宣同解釋不可少可以棄

贊成！！我地一直以來咁醒 唔好而家先啞巴吃黃蓮
邊召喚邊唸咒！！

如果有時間 可以即刻寫牌講番咩事 舉係鏡頭面前

Or可以講 唔好 停呀
唔好 打關節呀

唸咒語！

黑警都識一路打一路叫, 唔好反抗, 唔好反抗 啦

推！麻煩大家記埋下面個分級！

髮型師 髮型師!

唔好打呀

p

一邊講唔好打呀一邊打

同意

鐵頭功叫嗱！鐵頭功叫嗱！鐵頭功叫嗱！

［特急］救救何傳耀
明日克警、何妖、藍絲實圍哩間學校！克警好有機衝入學校捉學生！

新華社批何傳耀紀念中學為暴徒撐腰讓法治難回學生內心
《新華社》發表時評批評荃灣公立何傳耀紀念中學，不但沒有批評18歲襲警中學生，反思學生何以捲入嚴重暴力，反而指責警察違規及越權，顛倒黑白的荒謬邏輯，讓人錯愕痛心。

時評表示，攻擊警察及市民的黑衣身影中，不乏青少年，迄今已有多位學生被捕。何傳耀中學這名學生涉嫌襲警，何傳耀聲明不僅一字不提，反而表示不會開除他，口口聲聲「理解年輕人對時局的關心」、譴責「警察違規及越權的暴力」，不禁讓人警惕當前香港部分為師者，出現嚴重導向偏差；這樣的縱容和錯誤的觀點，是對青少年最大傷害。

時評又認為，當學生被一時的迷霧矇蔽雙眼時，為師者責無旁貸，理應承擔指點迷津重任，但遺憾的是何傳耀的聲明，只看到為違法者辯護、為作惡者張目、為暴徒撐腰壯膽，怎能幫助學生樹立正確和健康價值觀、讓法治和理性重回學生內心。

推呀
唔係等cctvb 亂咁cut 誤導公眾

冇撚錯

推 有用

sorry，借位post

《香港人權及民主法案》民間制裁名單問卷調查(非大台)

求填

要呀，邊講解，邊鳥，等人知道下前因

記住一路嗌唔好打呀之後一路打

入黎推po啊
外國嘅人好幸福，一出世就生活係民主國家，有部分人根本唔會明點解我地爭取民主要用裝修、神獸（唔好高估外國人嘅智力，佢地睇野好表面）。

有位巴講得好啱，我地之所以漸漸少咗國際支持，係因為和理非戰場越來越細。冇和理非嘅活動吸引佢地嘅眼球，餘下嘅只有神獸同裝修。

咁所以，我地可以搞返個面具人鏈，表達我地不畏反蒙面法，不畏極權嘅精神。
人鏈活動一直都比較少人被人拉，比起遊行更適合一家大細出席
而且我地日日遊行，係外國人眼中好悶㗎。要有多啲gimmick佢地先會重新關注。
時間、地點我唔知應該點定，但如果真係搞面具人鏈，我地可以帶上自製嘅四川面譜、facepainting、動物面膜、超人、Mario、多啦A夢、V煞⋯⋯冇嘅話純戴口罩都得，不過口罩上可以畫野。總之約精彩越好玩越好
我地依家好需要一個嘉年華式抗爭去緩和下大家嘅情緒，同獲得國際認同。好似之前雷射革命咁。

如果各位手足覺得呢個建議ok，就開多另一個po去講時間地點啦。
（大家都要考慮一個問題就係，面具人鏈會唔會被狗拉，如果會嘅話⋯⋯都係諗諗先。畢竟expect一家大細出席，怕會全家被告）

p牌求推

配音師進場！

身邊啲手足可以幫手嗌咒語！

屌 笑撚左

Agree

同埋
✅就地正法
加油 香港

一定要大聲叫出嚟 等CCTVB唔知播唔播好
企後排或者和理非更加要幫手 前線可能兼顧唔到
都喺果句 一人做多少少 唔好以為等下就有人做
各自努力

先郁手呀嗱

秦始皇焚書坑儒比人講左幾千年都仲講緊
話搞書局果啲真心要再諗諗
裝飾就得

講咒語

開心笑 開心玩 神獸來了

冇錯!!
講埋英文更好

Essential 落TVB廣告，我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司

最好刪app

自衛 自衛 自衛

唔好再講獅鳥，當玩講笑咁講

P

唔錯

啱喎

神獸也有pr
打頭岀報唔靚仔 紅當當咁
膝頭 關節
冇得再揸刀揸車

咁似星爺d戲邊打邊講

正解

作用其實不太大 你諗下CCTVB 佢地播個時次次都係消咗音 再係後面自己講

不過咁樣方便D 比只係睇網上片段既人了解發生咩事既

咒語一定要用

岩就算CCTVB拍到
都無得CUT

mute聲佢自己打旁白完～
除非你即刻有寫個牌岀嚟對住鏡頭，佢就無得剪

係最好就 黑社會呀嗱黑社會呀嗱 咁樣

推推推

例句：

搵車撞人呀嗱

做臥底狗打人呀嗱

打我地手足嗱

P牌推
等tvb 剪唔到片

岩

講咗好耐都冇人做

有巴打講到舉牌 呢個係非常好嘅提議 雙管齊下
咒語主攻近距離鏡頭
牌主攻遠距離鏡頭

咒語C

推爆佢

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

推！大聲講咒語！

推 支持

宣讀罪狀

推！
既然每次召喚都出師有名，就更應該大大聲對住鏡頭講比全香港人知。
等d紅媒無得斷章取義
等d潛在施暴者知道亂咁傷人係有代價

你拎刀砍人丫拿！你拎刀砍人丫拿！
你開車撞人丫拿！你開車撞人丫拿！
你打人丫拿！你打人丫拿！
你非禮女仔丫拿！你非禮女仔丫拿！

出師有名

推唔郁

幫推
講咒語

推呀推呀 所有人都要睇到呀

完整召喚術咒語

:拎刀斬人丫拿
:唔好打阿 唔好打阿（遮陣）
:佢拎刀斬到人阿
:唔好打阿 唔好打阿（遮陣）
:拎刀斬人…Loop

Yiojhokm

黑社會用刀斬人 黑社會非禮女仔

再推

廢老砍人 咒語要大聲啲神獸先聽到

屌！呢個濕鳩政府已無得救！

但，希望連登巴絲，能對為香港付出而遭受傷害，並身陷痛苦困境嘅香港兒女，加以重視及協助！
建議積極探討得有為義士解困嘅方案，並從速成立相關公認之眾籌平台，讓香港人對相關受傷害而身陷困境之義士，履行不離不棄同義不容辭嘅互助！

推翻上黎